一人一Post 1208民陣遊行

連登唔夠行動post ahh. 狂推 落街宣傳呀

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

一人一post 唔係唔得
但怕唔怕令到成個連登半癱瘓？

我會覺得大家都開啲1208不同的討論post
再用討論推上去
會唔會好啲？

推